2018

2018 強勢回歸，反駁作假

都冇黎過點叫回歸

成地精

唔反彈點插得更深